［Gay post 17] 我們手中的這份愛

我們手中的這份愛
正在閃閃發光呢

柔らかなダイヤモンド
今まで君が守っていたもの

僕たちが手に入れた
この愛は輝いてる
まるで記憶の宝石
眩しすぎる
12秒～

Yeahhhhhhh I am the winner

lm

求啪求交往

Hand under lose sauce

下次搶返

要拍片

Tumblr見

知你淫底

我自己up上xtube

呢度有個靚仔比我入

想玩到貓巴典下典下唔比佢射

我個1001

行開一陣啫

不安

聽佢講 求下你 比我射

btw有排

嗚主人

迫佢帶貓耳 手腳 尾

等我用念力屌死你

我都搶唔到

is you?

lech

乜
我又唔係靚仔

好失敗

笑左出聲
收風貓高潮會嘶叫

扮啦

以為你話我
不過貓巴係呢度其中一個靚仔

吉野家 m記 定 南記?

吼！！！！！

吉野家

屌死

好啦咁m記啦

肥仔餐

佢點會肥

最鐘意食垃圾

咁又係

不過今日真係好熱
天文台本身又話涼又有雨

手指…

大家上呀！！！！！

我通常食粟米

我帶隊！跟上我嘅步伐

白雪雪

又未話好熱 我揹住d木都未濕哂
我係賓賓體質

早知今朝著短袖衫

我著左3件

咪正常手指

我一件都熱

同意

你返黎啦咩

等我返香港食貓巴先

正呀有冇人拍手指要同佢挑機
btw好似距離地下好近

再高多兩三度可以背心短褲

過多幾日
但比射燈照住太熱

輸哂啦

好串

冇你咁壯啊大佬 我連背心都冇著過

好近呀！！！

你就係Moses?

事實

2個 hand under lose sauce

d臭雞好難食

淋咗？

福喜事件

石頭咁

我怕熱

山田菜笑我

咁恐怖？

笑我地廢

我體感差
凍又唔會太凍 熱都唔會太熱
成日比老母鬧癡線

Me 挑戰？

我都想咁，我夏天著背心都濕

想奶

習慣就好了

冇樣㗎我

照奶

我好多倒刺

貓通常奶自己啲毛

人類好可惡

污糟

貓巴係me嘅性奴
邊個都唔盡搶

係乾 not dirty

網絡欺凌

關咩事

洗多d手就無

腸胃唔好會有好多倒刺
利申 我都有

通常直接斯

磨豆腐？

淫閪

我腸胃都唔好 唔關事

綁住佢

滅絕人類計畫啟動

喵

有時真係忍唔住笑

塞咩入去好

俾返個acc人啦

強力震蛋

成版都係佢

幾多粒

脫鬍鬚 on9

想脫屎眼

仲有underarm

五粒連成一串

兩粒lin，兩粒丁，兩粒後面

拉珠

我想奶 用條利磨個龜頭

口都要放

火腿丸

龍珠ok?

好喎

笑咗
點解會咁

only like this

尖咀真係好多韓仔

不了

你係尖咀？

一拉拉埋成串黃金出黎
正

j死我喇

拎去賣

支d便利通入去 再塞肛塞

貓屎咖啡

gps

屌
架車d人以為我癡線

慢慢奶落繫帶 再啜住粒噹噹 條利輕輕咁奶

貓巴成日影手上黎博咩
一定要嚴懲

管住你隻貓仔啦

滴咗蠟喺粒lin上先 之後整走啲蠟 然後先輕輕咁奶

敏感度提升200%

諗起都

屌
差ｄ笑左出聲

可唔可以Trump埋我 ?

好多中學仔仔

canteen

你都係同grade

我地著返套校服 , 應該都仲呃到學生餐

咁係食汁定食忌廉
邊樣先係主菜

看見我嗎

表示有興趣一齊試

where r u

in my heart

中三都高過我

小六d女仔仲高過我

carbonara ＝／＝carbonate
canteen賣分子料理

煮出黎應該係咁

人地生得偽娘少少姐

我唔洗試 , 經常咁做

又俾你搵到圖喎
不愧係總統

我在你左右

著乜學校

好口甜舌滑

我有我既團隊幫我

咩餐廳

貓巴教番我幾招ok？

中學

可唔可以幫我達成滅絕人類計劃

吓

拎到核武密碼之後幫你

其實點解噴左spray都可以係咁塌
係咪頭髮太軟身定係支野廢

唔該
你要我做咩都得㗎

有無鹽水幫手

可以try try 揾日去買

因為頭髮太軟
我都係咁

mousse + 髮蠟+spray

我都係軟毛
貓巴有無用泥 or 用邊隻泥

(其實我放棄左攪個頭好耐

撚髮高手

講起新髮型......

唉

用啫喱

好油

點會冇
琴日出左街先摷冇spray
今日係屋企有spray
結果係一樣

係靚仔先可以咁做

頭髮軟嘅人，心地都軟

我都係喎

跟花生學下野
哥哥我個年代係用兩篤口水捽下就當gel 左

變態

懶西表示好少用

我廢
我跟你(
同人打架前都咁做 型爆全場

用得多好似會變光頭

我都係 盒泥買左兩年 係剪完太柒先會用

跟我連拍車都無得你做
去搵住好人家啦

幾時過期
今日去埋lush 個sales 哥哥好靚仔

好多lush都係mb

整走啲蠟之後放粒冰上去 , 之後先奶

早知試用埋d 護膚野
可以借機俾佢摸手仔

Gel 完r唔到 好憎

落d ky用心中包依龜頭黎磨就夠了

係啊屌!!!!!!!!!!
我癢到癡線最多都係撳一撳!!!!!!
講起又癢癢到

我明

同bb玩過

好想死 但唔gel又出唔到街 搭地鐵都要順風企

兩種感覺始終唔同
Btw 咁玩龜頭要挷住先好玩

磨到噴都唔比停

咁麻煩

會慘叫

開始慘叫就開始拎你d精當ky 一路入你再繼續磨龜頭 feel到夾下夾下

磨到噴唔比停 , 挷埋就更加有個隻感覺
又唔係好似gv咁左挷右挷 , 尼龍索帶挷係櫈度方便快捷咪得

好正咁

玩之前禁慾返一排 , 大把野噴

其實真係會咩

會

比我試下

一日唔可以多過三次呀

點解

好呀
@貓咪

冇
我未試過一日三次
第二日唔會好攰咩

郁我隻奴？

插住黎磨ok?

居然同我搶

我廢J 岀得多條J會痛

其實還好

正常三次都痛啦

想瘋狂內射 睇住d精流岀黎

點瘋狂法呀

最攰係玩完個日

係入面射三四次

太用力有時會衝到噹噹痛

射@貓巴？

點解我會變左肉便器

三次應該可以上天堂
btw lm

靚仔緊係要做肉便器

咁又唔會嘅

試過
第二日變左聖人

捉住條腰黎大力撞

捉住膊頭先得

半跪入d

自己擘大個屎眼

蚊哂岀黎 再大力撞返入去 玩鬆佢

.......

唔知講咩好

貓巴一定爽到大叫

上次試完 而加有時想玩多次......

全部都唔識玩
識玩一定係邊後入邊抓頭髮

正太聲:"啊~~~唔好~~啊~~~"

我真係恭喜你啊

我平時調返轉

咁要加埋校服

講起校服
啱啱係街邊見到3個青春校服靚仔
利申有圖

咁圖呢

我本來諗住琴日叫街邊個d寫揮春幫我寫呢句
點知一定要寫4個字個d老土野

民建聯／工聯會個啲？

我地共和黨索性唔搞寫揮春呢d老土野

Tg問我
廢事擺人上網

一個有d似faith 個dawn
一個細粒正太
想綁住佢地強制取精

我冇加telegram

開發

蚊頭髮會痛 我鐘意頂到最入再谷行個頭仔

搵籍口拎人tg

乜你地興正太

仲有咬頸

係啊 正太貓

我出去先

死老餅

正太貓

我都係正太咁

拎仔仔條丁妹下妹下

拆左副假牙先

fapfapfap

大隻正太？

冇牙
識玩

好重口

你地好咸濕 我走先

鬆哂就鬆人
好過份

[black]押韻[/black]

後生食住爆炸糖含
老友記妹埋d 餅仔含

所有正太都係小妹嘅獵物

唉 比你騎埋佢 快d

妹下妹下

係呀

換定校服等bf返先

唔可以

校服play

我已經換好左校服

但。。。

正

水手裙？

著後空 校服褲後面剪定個窿
屌到濕哂唔比岀

要屌到流哂d ky出黎都唔比射

好正

之後要求主人比佢打開前面條褲鏈

拎條校呔綁住條j向後拉

搞到我想著返校服同bf玩

主人話要你頂射 唔比用手

騎到主人射左就要奶返d精唔比呑

啊~~~~~~~
我諗起有條陳年日本gv係條仔比人頂出左3 4次

屌曬你地班仆街

咁日本高中生囉

扶他

日本女高中生
JK

好似有d人天家特別容易比人頂射

屌

我特別難

但係有?

冇呀

not me

藝娘花

羞恥play

但係你可以自己un到射wo

剩係自動先得

屌到射係乜感覺

想睇表演

爆緊石個陣放水
差唔多 冇自己打個種疲勞感
講假爛賓周

好似無咩高潮

好似賴尿
但係噴精

噴完要自己奶返

唔理
成床都係

你邊有咁多貨

你又知?

秘密 你幾時分手比我驗貨

一直捕住

咁直接

驚佢食過返層味

我都好想幫人hand free射

Stats?

笑死

幫貓巴

我自己用念力

屌你啦

貓巴做1好廢

23/1/176/68

大隻？

正呀喂

多個大隻仔喇

咩人都岩

你又知

你又知大隻
一年肥左廿磅 要減就真

肉便器係咁 sor

會整痛人

我剩係食我bb

肥仔 不了

出黎做野好易肥

佢唔想比你食sor

屌d毒霧又攻擊我對眼

比埋你

176 68 小小肉 幾好幾好

吓係佢係咁咋喎 第個都冇事

好hurt人架你咁講

戇鳩老母擺好晒餸緊係埋位開飯架啦
轉個頭走黎屌柒我未影相俾親戚睇就食左佢d野
你影飽佢啦屌 番房算

呢個真
認真會做番運動 唔撚想有肚腩

做乜9
食左幾多啖都影得啦

果屎番三個月工已經肥十磅
後尾自己帶飯好左d

既然佢d野煮出黎係為左睇既 我都廢事食佢喇

但我番左4個月都係帶飯
坐office唔郁動真係好易肥

聽住先

算啦
唔食餓親會無腰力

GG
早餐番工坐食lunch番工坐放工食晚飯hea然後訓

零仔腰力唔係重點 （好似係

2000kcal 坐office 你唔食過依條數點會肥

有小肚腩

所以堅會做運動 做gym跑步游水乜都好
唔撚想肥

係咪新陳代謝慢左咋
但前幾年食既份量一樣

都有關

宜家番份工可以幫到減肥 無得坐

Canada
(Scarborough, Ontario) 2017-01-14 22:01:15

番咩
其實Gay只要黑實大隻就有市場，樣衰極都有人要 可惜我唔係

表示肥唔到

exact opposite

肥左好多

我指我
唔怪得咁dry

企工
我呢d白皮豬黎

表示羨慕

肥完再做gym係咪會大隻啲

脂肪唔會轉做肌肉

唔太識
應該係食野吸protein增完muslcle再減磅？

有請波蘭巴打

笑什麼，你也要肥豬

悶

嬲

哈哈

401

已瘦

減磅食蛋白質同操可以同時

0仔太過肌肉會唔會好怪

金剛Barbie

加多隻芝娃娃

死都唔會變橫

第一次見到日本人有22cm

我同ｄ同學o左嘴

係邊見

窄膊好柒

黑人都未必有22

窄膊

跑步機上行既窄膊肥仔

圖呢

0仔大隻先正，需求大
點玩都得

點解會知有22？

肥宅0準備去投胎

x光眼

都係維持現狀算

因為係同學果條
用兩把間尺度

緊係啦你

佢做咩會扯

又有人扯比你睇

藝能界好黑暗

因為其他人都想睇

都唔係第一日ge事

幻想緊成班淫零圍住講「すごい！すごい！」個表情

22cm 叫佢去拍gv搵得多d

22cm真係唔會想玩 辛苦死
17-18已經好盡

花花鐘意 追住含

日本gv唔係人工好低架咩?

如果低會咁多大隻直仔去拍？

佢本身已經好有錢

反而これヤバい多ｄ

有冇翻譯大師幫吓我

依家先食lunch

又幾有道理

呢碌野好危險？

呢碌野好危險？[/quote]

可能為興趣 有錢又大J 你仲唔去？

[/quote]
咁上下啦

直仔不了
而且我依家

又係係個個狀態

係處於對外國腸冇feel狀態

I am ready

本地腸我有條

你係個好人

呢句真心好用

哇哇哇

屌你 我一定mark係小氣簿

喂啊
講下姐

好靚仔

濕左

你是個臭西

我都知ge

依家先返到屋企而我六點就要出門口

鬼叫你玩人jj咩

其實有冇人好怕放題一次過叫勁多 但最後不了不了咁樣

現充

所以我地會帶飯盒仔 ..

放題比拎走咩

朋友係要見咖嘛

coffee shop

潛規則 （好似係

次次都係咁有少少灰

冇玩呀我篤左幾下咋

鬧又唔係 唔出聲就唔係

未試過拎走

幾=3至9下
爽死啦

通常留低算
還掂難食

好折墮架 sosad
一件魚就算 成條好多人分到
但你諗下隻甜蝦死就只係因為你果一筆
同班fd共識係 點都帶定盒仔去

22cm 如果深喉一定嘔

我剩係每樣會叫少一個人份量 唔係有5個人就叫5件 剩係最多叫4
實有人唔食 之後叫多左食個個又委屈

有冇幫人打埋先走

還好啦
我反而冇咩feel

鐘意迷你可愛型jj嘅原來

so let me mark it down

食開邊間放題?

冇啊
我寧願早ｄ返屋企訓 太攰啦

Gym房真係好多人呀

waiter夠靚仔

肌肉波蘭

其實我中意18cm
但最近又忙又煩又多野諗
冇咩果方面ge意欲

我好少食放題 因為食得唔多

中學個圈子去開大喜屋 大滿喜

岩岩食完
冇靚仔 係得刺身個邊有個男仔幾順眼

有冇召喚師啊

我想玩但我不行了

咩姐
唔得咩

好彩我有19

兆萬8樓間野狗也不屌

全部垃圾

收皮先no eye see

仲係泰和味個陣食過

上次食觀塘極尚大x屋唔錯

未夠大隻

大喜屋真係有勁多版本

上次食觀塘極尚大x屋唔錯[/quote]
我都係reu先會食下
戶口銀碼會直線下降

冇mood打機
冇mood沖涼
冇mood郁
冇mood

做乜

唔係話叫大XX個啲放題全部都係同一個老細咩

就好似marriott咁

SOSAD
之前食開都有

極上版好貴啊

可唔可以帶我

20cm here

我同貓咪

打飛機

我bf話唔畀

你地繼續🌚🌚🌚

冇證據話自己30cm都可以

究竟點排版先靚 , 連登好難用

考驗總統之時

（唔該侵侵

隔離登起碼唔會出到d字d圖亂哂

Instagram:
Facebook:
Twitter:

真係好好睇

literal嘅J圖呢

不愛洋腸

無言的trump trump trump
Trump 襲我心

why

仍寧願trump口講你沒緣份

施政報告：青年交流方面，民政事務局與公民教育委員會於去年試辦「『一帶一路』交流資助計劃」，資助本港青年到沿線國家交流。。

要認真諗下 , 好唔好去一帶一路個d唔知咩斯坦食中東仔

如除我以外在你Trump 還多出一個人

你含住我
我亦含住我
棍撞棍

這就是長城 有TrumpTrump拍住我

搏咩呀台仔

我們這裡有勇敢的人民
篳路藍縷 以啟山林

聽日侵侵就上任喇

花生op唷

我寫緊稿

隊友carry me

唔會俾你得逞

個心口仔好似怪怪地 跳四五下就有一下好大力

我好似都係咁

辣殺

聽日CIA就上門同你查水錶

捉佢地入白宮做性奴啦

可以送去北韓做糧食 , 又可以送比普京做狗
送去墨西哥做苦功起長城又得

總統大人手下留情

當然

唔可以啦

1

2

2

[black] 靜靜雞先[/black]

3

4

貓咪

阻止惡勢力入侵

唔知點解係cc台d po見到波蘭仔個氣場完全係唔同

有時見到霸氣波蘭仔再係到見到腦魔波蘭仔覺得好amazing

當我雙重人格啦

同我一樣

哥哥

why?

實不相瞞，我身體有好多個我

瞓

早抖

5

6

7

8

9

光榮10連

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50

51

52

53

54

55

56

57

58

59

60

61

62

63

64

65

66

67

68

69

70

71

72

73

74

75

76

77

78

79

80

81

82

83

84

85

86

87

88

89

90

91

92

93

94

95

96

97

98

99

又話瞓

100

100？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

你等咗幾耐

我去到九十幾先見到

仲諗住陰啲陰啲可以300連

你唔好彩

sad

下次啦

瞓啦
你都早啲

想問下你地接唔接受到同另一半成個月唔見? (大家都係香港)

其實係我bf見到你連先，之後我入嚟見你已經九十幾

我瞓喇

點解會無得見

10連是我的了

3樓也是me的

小妹世界第一

横浜流星好正

清水一希都係

仲有千葉雄大

松阪桃李又係

而家d戰隊咁多靚仔嘅

Yeah 10連

今日終於見到個天

刷牙想嘔返哂琴晚d野食

做咩啊

今晚好似會落雪

以為日日落緊

飽到宜加

唉 科野已經好撚忙架喇
無神神今年仲要加個mid term 縑我地未食夠屎咩

咁慘

好唔習慣比幾部相機影住

靜

做汁男囉咁

連扮工人士都消失哂

蛇青寶寶俾老女人食左

咁？

[black]3[/black]

[black]4[/black]

[black]5[/black]

[black]6[/black]

[black]7[/black]

[black]8[/black]

[black]9[/black]

[black]10！！！！[/black]

[black]現充們 [/black]

[black][black]BB[/black][/black]

叫我？

yes

縫衫？

嗨

工廠妹萬歲

好撚凍呀師父

俾我攬

hi

手指小心

錫住隻靚手

年下攻花生

TGIF
就快又可以風流快活

weekend 都要番工

勞動光榮

好肚餓

我都肚餓

唔知食乜...又多人

自己煮通粉食

侵侵 can u fire me

You're Hired

已放學

早已放學 你就好唔洗做家務

冇講姐

你而家係係香港?

呢間有冇伏

有秘密通道 , 宣誓完返香港

你做白老鼠 , 試完好食既上黎講聲

仲上到lin登
小心有殺手

原來我follow開嘅ig男神係mb
仲要有仔仔

邊個

咁耐仲未有Link

B字頭

真係多謝曬呀陳生

碧咸？

brooklynbeckham

依個係都好

哥哥。。。

身材呢

總統崇洋

侵係美國人呀嘛

應該仲崇洋過陶傑

不是崇洋 是崇優

已經唔敢咁講

都係亞洲腸好d

兩樣都正

好大隻

阻我十連？！

英國體操隊顏值平均值高

美國好似淫啲

就黎比ｄ射燈曬黑

黑腸花

皮膚黑正

zayn

我都係佢個種膚色

中東色好難拿捏

波蘭巴

好悶

我同我老母同車
佢哄過嚟我嗰邊窗望風景
幾驚佢望到個mon

出櫃小幫手

唔好幻想啦
本身出世膚色已經差唔多中東人咁，依家大咗仲黑咗

冇所謂啦
伯母

電攣d頭髮 , 捷毛長返d , 一定好正

係掛，不過捷毛都唔算短啦

再講佢會當你係zayn
叫cia extract走你

以前中學有幾個男仔好似中東仔
眼大大又黑又眉粗睫毛長

冇咁正

我條腸係白色反而奇怪

別那麼吸引可以口火

邊度吸引

黑白配

應該係塊閪

有冇人想我日日幫佢打呔

no

好呀
但係我唔駛打呔返工

白腸好食

當鬼佬

幫我打我個士啤呔

好好笑啊屌你老味

幫我打完呔再幫我除返佢

一手拉你過嚟 ， 然後將條呔套係我條頸上，之後。。。

好好笑啊屌你老味[/quote]
好惡

好惡[/quote]
ｄ人好恐怖啊

好淫亂

勒死你

Agger
好多淫零

yes

@花花

瘦狗奴

我今日同同學出街都比人鬧左on9 29次
我已經慣左
但我明明就係世界嘅開心果

我覺得最on9係計住俾人鬧幾多次

靚仔都鬧？

唔講野會死

等我呢個猛一搞掂班淫零啦

我明
但又冇咩人會鬧我

淫零扮乜猛一

佢地已經唔想理我

等我黎

我明明係猛一

鞠佢地躬！

我先係

質疑我…

咁我都係猛一

咁我做淫零啦

大家。。。
上呀！！！

未有pm offer

追住騎

等jupas啦你

me too

發掘左個日本band好正

就係？

好鐘意呢d style

叫春啦~~~~

喵~~~~~

喵嗚~~~~

真正的你?

有冇人啊

做咩?

比返個acc人啦

淫零

你也是

咁又點

係咪我問題
我覺得有啲似renai circulation
利申冇聽開日文歌

大隻淫零

好過我呢啲肥仔毒撚

聽完幾舒服

丁丁痕？

大家都係坐死人姐

痕左好耐
自己睇4p av算

壓

去街

現充！

得番我地

上一上水

釘神顯靈

大家都好勤力推post

無視我

我冇樣呢

乜咁啱呀我又係喎

結拜為兄弟ok?

ok

哥哥

上水
啱啱同正太玩完
我嘅心被治癒了

仲等緊你幫我打呔除呔

有咩玩

今日無聊上水同大家say個hi

pm na

我低估左佢
開頭我拎拉打同戰隊玩具出黎
點知佢望左一眼就算

佢又話鍾意star war又盛，好成熟
後來佢話鍾意lego
咁啱我有盒方包超人小lego未砌
咪同佢砌左成粒鐘

@警察叔叔

係， 想畀我調教？

山田菜狎玩幼童

hello 花花

無啊
最sweet係佢笑住同我講「山田哥哥 」
個個moment真係

山田哥哥

～

山田哥哥......

最憎小朋友..

true
報過幼教
諗諗下都幾恐怖

我冇話鍾唔鍾意嘅
但好多細路仔都鍾意黐住我

樓上班淫零叫「山田哥哥」、叫到me想打冷震

山田弟弟

收工喇終於

花花哥哥

d細路又係成日癡住哂

小朋友好可愛

弓囍

一陣就ok 長期會癡線

星期五都收到咁晏

秒回行動

正

式

啟

動

收皮啦

M記係咪有湯飲？

又話秒回

仲要追更聽日番早
仲等緊車啊頂

錫番

貓巴

以前實習湊k2仔 個個都好想錫埋去

今日真係禍不單行
生得樣衰俾人打

做咩事

自己條命生得賤
服待老細唔周到 眼鏡都飛甩埋

係 有忌廉湯

幾好飲

老板x調教

開出黎姐

妹仔嘴唔求咁多

d 死廢老
求仔仔調教

雖然成日都買 但一定唔值得買

落車去洪廢j 番籠點心

廢j

Nurse

我地玩捉依因啊

慶

又黎

我上水就靜左

Hi

洪慶係咩

飲夜茶既舖頭

喵喵

我決定做一個衰人

好難ga

想做乜

? 點衰法

我依家先返到屋企